投完票 返屋企大叫 叫人投票 投邊個

推

搵人開行動post
15分 30分 45分 00分，好似風暴消息咁
投完票，屋企要人鳩叫呀